撐國泰

有跟買國泰的兄弟，如不想長期持槍的可吃了。申利，我巳沽一半，一半長持